九萬名和理非參與民間問卷調查

九萬名和理非參與民間問卷
有心人籲堅守原則 以自己方式為港發聲

我們是生於斯，長於斯的一班香港人，現在從事不同行業，包括金融，公共事務，市場，法律等，從來對政治不太熱衷，惟最近與廣大香港人一起經歷一段艱難時刻，亦時刻感到無比痛心及無助。我們沒有任何政治背景，亦無意做大台，更沒有分化與割蓆之意圖，只是熱心關注這場運動的香港人。我們本來只希望透過本問卷凝聚志同道合的「和理非」朋友，收集一些數據，多了解同路人的看法，嘗試為重建我們所愛的香港尋覓出路。結果，這份問卷出乎意料地受到關注，在2019年8月11日至15日期間，超過九萬三千名受訪者參與。因此，我們希望透過社交媒體及傳媒公佈結果，作為廣大市民的參考。
我們並不是專業的研究機構，在編製報告過程中，竭盡所能確保問卷結果能準確反映參與者意見。當中若有任何其他錯失或遺漏，希望讀者能夠諒解！
我們保證問卷中所有受訪者自願提供之個人資料均會被保密，並會於問卷完成後永久刪除。如有任何意見，歡迎以電郵聯絡我們 (rational.civilians@gmail.com)。
香港人，加油！
一班關心香港的和理非上
telegram channel:

自推

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申 支持和理非 不過係不合作運動

兄弟爬人各自努力

睇咗年齡分佈到
只有11%算係後生
呢個係一份唔錯嘅問卷比我地了解中年和理非嘅諗法
睇得出佢地普遍都係未接受到港獨呢樣野

數據野推推推

係，但係就算講返五大訴求大前題都冇提及到港獨

其實都係嘅
睇返佢地連挑戰國家主權嘅行為嘅都唔係好支持
更何況港獨

but真係好值得參考
例如第10題中有19%人要睇情況之後支持
睇黎我地文宣要再落力去繼續吸呢班人繼續

同埋口號問題

幫推

口號解讀真係可以個個都有唔同解讀方式
但係至少唔好比人亂扣帽子
和理非都要因為句口號比人屌既話

結果如下 ：

呢句口號真係好有爭議性
睇黎都係要繼續同人解釋

推推推818

推推推